屌曬夏天食煙既人

屌你老味
夏天咁撚熱
仲吹d臭味熱風出黎

唔滿意咪打鳩人囉

中上男神： 一拳打撚死你

熱同凍有咩分別

食煙全部都係d中二撚
咩解壓、同人有共鳴
真係得啖笑

佢
咁我問你
暖爐 vs 冷氣機
有咩分別？

就係問你臭味熱風同臭味凍風有咩分別
食煙關夏唔夏天咩事

熱上加熱呀
你試下被熱風吹呀 on9

經過左個肺可以有幾熱呀
同一個logic
咁冬天你係咪要多謝d煙剷幫你取暖